想問下有無mon可以推介

砌咗部新機
顯卡行GTX 1660
個mon太舊 仲係用緊VGA線
諗住買過個新mon
都係普通打下lol嗰d 睇下片
但筆直都係預2000內
如果想買24吋 有無介紹

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

AOC 24G2
MSI G241
邊部好d 揀唔落